#  Pacote de Idioma para o VS Code em Português Brasileiro

O Pacote de idioma para Português Brasileiro fornece uma experiência de Interface de Usuário (UI) localizada para o VS Code.

## Uso

Depois de instalado, configure `"locale": "pt-br"` no `locale.json` para carregar o pacote de idioma em Português Brasileiro. Para modificar o `locale.json` pressione `Ctrl+Shift+P` para abrir a **Palheta de Comandos**, comece a digitar "config" para filtrar a lista de comandos disponíveis, então selecione o comando **Configure Language**. Visite [Docs](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=761051) para mais informações.

## Contribuições

As sequências de tradução são mantidas no projeto "DevTools – VS Code" no MLCP (Microsoft Localization Community Platform). 

Se você deseja participar da tradução, visite a [página de localização da comunidade](https://aka.ms/vscodeloc) para mais informações.

## Licença

O código fonte e as strings são licenciadas sob a licença [MIT](https://github.com/Microsoft/vscode-loc/blob/master/LICENSE.md).

## Créditos

O pacote de idioma em Português Brasileiro é fornecido à você pelos esforços de localização "Da comunidade, para a comunidade"

Agradecimentos especiais para a comunidade de contribuidores por tornar isso possível.

**Maiores Contribuidores:**

* Roberto Fonseca
* Bruno Sonnino
* Danilo Dantas
* Alessandro Fragnani
* Kayky de Brito dos Santos
* Rodrigo Crespi

**Contribuidores:**

* Marcelo Fernandes
* Lucas Miranda
* Frederico Oliveira
* Felipe Caputo
* douglas.martim
* Otacilio Saraiva Maia Neto
* Thiago Custodio
* Douglas Eccker
* Roberto Nunes
* Thiago Aragão
* Marcelo Andrade
* Rodrigo Romano
* Luan Moreno Medeiros Maciel
* Fabio Oliveira
* João Mesquita
* Matheus Palu
* Thiago Moreira de Souza Arrais
* Bruno Ochotorena
* Roger Figueiredo
* Marcelo Novaes
* Atílio Dadalto
* Victor Hugo Schmidt
* Alefe Souza
* rafaeloliveiras
* Ilton Sequeira
* Marcelo Camargo
* Arthur Bruel
* Thiago Lunardi
* Rcardo Santos
* Vinicius Ribeiro
* thiago_franco
* Pedro Sereno
* João Holanda
* DouglasHeydt
* Yehoshua Oliveira
* Loiane Groner
* leonardosnt

**Aproveite!**


# Portuguese (Brazil) Language Pack for VS Code
Portuguese (Brazil) Language Pack provides localized UI experience for VS Code.

## Usage

Once installed, set `"locale": "pt-br"` in `locale.json` to load Portuguese (Brazil) Language Pack. To modify `locale.json` press `Ctrl+Shift+P` to bring up the **Command Palette**, start typing "config" to filter the list of available commands, then select the **Configure Language** command. See [Docs](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=761051) for more information.

## Contributing

The translation strings are maintained in "DevTools - VS Code" project in Microsoft Localization Community Platform (MLCP).

If you'd like to participate in the translation, see [community localization page](https://aka.ms/vscodeloc) for more information.

## License

The source code and strings are licensed under the [MIT](https://github.com/Microsoft/vscode-loc/blob/master/LICENSE.md) license.

## Credits

Portuguese (Brazil) Language Pack is brought to you from "By the community, for the community" community localization effort.

Special thanks to community contributors for making it available.

**Top Contributors:**

* Roberto Fonseca
* Bruno Sonnino
* Danilo Dantas
* Alessandro Fragnani
* Kayky de Brito dos Santos
* Rodrigo Crespi

**Contributors:**

* Marcelo Fernandes
* Lucas Miranda
* Frederico Oliveira
* Felipe Caputo
* douglas.martim
* Otacilio Saraiva Maia Neto
* Thiago Custodio
* Douglas Eccker
* Roberto Nunes
* Thiago Aragão
* Marcelo Andrade
* Rodrigo Romano
* Luan Moreno Medeiros Maciel
* Fabio Oliveira
* João Mesquita
* Matheus Palu
* Thiago Moreira de Souza Arrais
* Bruno Ochotorena
* Roger Figueiredo
* Marcelo Novaes
* Atílio Dadalto
* Victor Hugo Schmidt
* Alefe Souza
* rafaeloliveiras
* Ilton Sequeira
* Marcelo Camargo
* Arthur Bruel
* Thiago Lunardi
* Rcardo Santos
* Vinicius Ribeiro
* thiago_franco
* Pedro Sereno
* João Holanda
* DouglasHeydt
* Yehoshua Oliveira
* Loiane Groner
* leonardosnt

**Enjoy!**
